"Ik durf te zeggen," antwoordde Harriet, opnieuw zuchtend, "ik durf te zeggen dat ze heel erg was veel gehecht aan hem. "
"Misschien zou zij kunnen; maar het is niet ieders lot om met de vrouw te trouwen wie van hem houdt het beste.
Miss Hawkins wilde misschien een thuis, en dacht hierover na het beste aanbod dat ze waarschijnlijk zou hebben. '
"Ja," zei Harriet ernstig, "en dat zou misschien wel, zou niemand ooit kunnen heb een beter.
Nou, ik wens ze gelukkig met heel mijn hart.
